[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

行動進行到依加點樣下一步呢?
我認為要進一步拉攏所有非黃人士!!
如果我地可以聯合大部分網台/電台/電視台等等大眾媒介
搵一日播放1D針對藍營既節目/詳述由2月至今所有事既梳理
然後我地全香港人向身邊所有人(重點藍營人士)一齊宣傳
當日要返屋企/即時睇電視/上網睇直播/聽電台。
初步構思係靠大家整一個比較有知名度既網台/大眾媒介既list
For example: 商台晴朗, 城寨, D100, 啤梨晚報等等
然後揀8月3日由朝頭早播到夜晚
之後大力叫藍營人士去睇去聽, 有咩都叫佢地睇左先聽左先!
有好多技術性既問題需要大家解決:
1 聯絡各媒介
2 播放節目既先後次序
3 揀8月3係因為8月4 & 8月5 我地有活動要發夢
小弟暫時諗到咁多, 歡迎大家騎劫此POST!

推

大家行動前都睇睇條片

贊成疏理好重要
一人一手
去到邊都可以Air drop

葵涌警局要人快

消息指，44名728集會被捕人士，會被控以暴動罪，網民到葵涌警署聲援被捕示威者。

其實應該要打情感牌

幫手推上熱門, 如果真係成功8月5成功機會大大增加!!

push

我覺得721 係最有力武器
因為我覺得正常人係唔可能接受
警察勾結一班無差別攻擊平民既黑社會

D撚樣藍屍會賴落 "你班黑衣人去人地屋企搞事, 抵比人打"
所以重點係要說明
1. 黑衣人無去搞事, 好多路人無示威都俾佢地攻擊
2. 警察根本有充足警力, 只係故意唔理

用 鏗鏘集 - 元朗黑夜 夠晒清楚, 如果睇完仲覺得有疑問, 真係可悲

問題好多人連咩叫鏗鏘集都唔知

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

我地拉得幾多人去我地個邊就幾多!!

提議好好💪🏼

求 幫手推上熱門!!

上當年2日內全球登報班人去左邊?

吃孩了的政權

子

講左好耐，呢樣係要好似CCTVB咁，持續不斷咁做

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著想，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

同意

但要再多d

幫推!!

幫推!
網民號召包圍葵涌警署直播

幫推
網民號召包圍葵涌警署直播

推左上熱門先啦, 做唔做到到時先知!!

推啊，自發整理證據？

推，唔準鬆懈

有冇可能令前線警察 同民市企埋一齊

我相信前線警察 都係人 亦都有動搖之心

做決定 同 指揮都係 後面企係到坐係到既高層 根本唔會理會前線對面既壓力

如果提昌 成立獨立調查 對黎班只對黎班政府 同 警隊高層 可唔可行?

前線警員 人數多 同埋現有既良心警
咁樣可以保住佢地份工之餘 只要手握證據 隨時可以反攻班高層

拉攏佢地已經太遲 傷害左太多人 已經人神共憤好難叫人原諒 同埋係好嘅都應該睇唔過眼劈左砲 留得底嘅好極有限 超碼一定唔會係夠膽起義嘅

佢地好多覺得我地係比黃媒洗腦, 咁就可以俾佢地睇下黃媒可唔可以洗人腦.V.!!

又唔算你拉攏佢地。只係比多條路佢地行, 亦表示我地 唔係針對警察 只係針對 暴政

推🙈

學術討論:市民有無得告政府?

幫手推吓，研究吓

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

文宣拍套戲播都得